有冇人玩過天之痕

我覺得劇情同好玩程度完爆仙劍1
但好少人講呢隻野,好可惜

王兒

最後好似主角唔記得左王兒

主角師傅好on9

電話版有正版免費
想玩嘅可以down 嚟重溫
不過成日彈廣告 真係好多廣告
不如畀我買斷好過

殺一城練一玉真係好震撼
原來壞人變好人

2000年左右的。80後多數有玩。90後中意舊game應該都有玩。00後。。。岩岩出世咋。玩條毛咩。冇人講正常

係咪同pc版一模一樣？

自己上去睇

玩過漢之雲 雲之遙 一劍凌雲
好鍾意佢地個故事

down過2次黎玩, 但都係玩到一半就冇動力玩落去

玉啊屌你

鯨魚國

當年玩晒兩個結局

痴撚線諗番起當年玩到兩個結局都sad到爆....

仙劍1好玩好多

當時瘋麼電腦遊戲

所有軒轅劍系列玩過晒！

屌每次見到天之痕post都去睇多次結局....P你個K....兩個結局都同其中一個永遠見唔到真係好撚sad.....

apple 68

好少人講？
訓左幾耐？

佢同仙劍1都咁正
小雪同玉兒，小時支持小雪
現在更喜歡玉兒(身材也更好)
小郡主也很可愛
這是Doom工作室的集大成之作

收好多魔物

覺得雲和山的彼端好玩啲

前兩年再玩番，都覺得好正，

仲的起心肝捉妖煉丹，整加攻擊力上限個個，幾下打死魔化師父